咪撚捉鬼啦 你一定捉唔晒所有鬼

鬼鬼鬼 所有大型抗爭一定有鬼
都唔會阻止到佢地出現
唔好再話乜乜乜係鬼
你自己要有獨立思考 做正確既事

自推十次

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

二

三

四

推

五

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

六 勿分化

鬼捉唔晒 提防就夠喇 時刻都要醒目

黑底
差佬,
公安,解放軍,中央,政治部

捉得幾多個...

集中返去機場要做既野..
集中返我地要既五大訴求
集中返我地唔放棄付出血淚既義士

七 不割𥱊

八 尊重在場人士決定

九 認鬼不捉鬼

十 無忘雨革失敗在於篤灰 捉鬼

同意
好撚多乜乜乜係鬼論

大家唔好為捉鬼而捉鬼

8.18!!! 荃葵青大遊行改左去 8.25! NOW OR NEVER

簡單d la 咩獨立思考
班on9 聽唔明

用腦呀屌

Push

佢就想你回甘

唔捉都要影啦